遊行如果演變成衝突，民陣好可能會加入警方鎮壓示威者

引渡惡法其實畀左好大理由香港人去嘗試採用西方文明國家個種激烈方式去抗爭

但呢種方式與民陣既主張相違背，極端情況可能係加入警方既拘捕行動

締造全球首綜反對派領袖加入警方鎮壓示威者既事件

所以大家如果期望以激進既示威去回應政府，今次恐怕未係時候

可能要等到政府做出更過份既事

用愛與和平感化中共

所以個班係度吹雞叫你地去遊行既人

就係第時有份拉你地去坐監既人

民陣裡面係唔容許有義士既存在

當政府威脅到你地生命既時候
民陣先會批准你地用稍為激烈既方式去抗爭

善用起底功能

咁撚樣送香港人去死
仲唔撚夠過份呀？

我講既係事實

愛與和平？收皮啦

民陣既人係連登吹雞，滿腔熱血，義憤填膺

卻不容許示威者以相應既強度去回應政府既不仁不義

曲線

超時空要塞 劇情

民陣作為社運龍頭，多年以來都主張和平抗爭
政府對人權不斷升級既踐踏，並非民陣既懦弱所造成
而民陣亦拒絶因應政府加強對香港人既壓逼而作出抗爭方式既調整
因為民陣堅信香港人應該要有自己一套
絕不能效法西方文明國家既抗爭方式

呢個係民陣既呼籲

和平集結，和平散去

民陣堅決反對激烈既抗爭模式
即使係外國已有無數成功列子
民陣一直堅信大型和平集會既力量，往時係咁，今後亦如是
民陣呼籲香港人6月9日企出黎表達不滿
但如果當中有示威者採取偏離大會既主張，採取激進方式抗爭
大會將積極配合及協助警方之鎮壓以及拘捕行動

激進抗爭就係落得梁天琦咁既下場

你地係咪想好似佢咁呀

五毛又做野叫知唔好去遊行

所以唔好幫佢推po喇

抹黑撚全面進場

到時民陣大部份人都已經走佬離開晒香港，佢地本身就有辦法係外國長期居留，搵完錢就走，死既永遠係一班走唔到既香港市民

樓豬係港獨份子
曲線叫人暴力革命式遊行
習近平 屌你老母 五毛無一個有腦

並非抹黑，而係根據往跡所作既推斷

算啦，咪浪費氣力呢d扮神又做鬼既人泥漿摔角，條友明顯係左膠黎

如果文明國家既示威方式 = 暴力革命
咁法國依家應該血流成河

你講既野都有道理
根據以往泛民既立場黎講
6月9日都會係和平示威
目前大眾都係集中係和平手段上
會有更激烈既情況 要去到通過修例個日
政治都要考慮一步步提升 公眾更會支持激烈抗爭
至於民陣會唔會咁做 都唔阻礙啲人今次上街
但想要激烈抗爭既示威者 自己要留意情況同衡量
要理性諗清楚先

一人讓一步 浄包圍唔衝
有狗就走 冇狗就圍返
Be water My friend